港女使用ig 過程

1. 見到whatsapp有notification
2. unlock 部機，想check 下whatsapp
3.手指自己禁左入ig
4. 碌下ig story,順便即時自拍update
5. 碌下ig
6. 發現男神有update,但張相係同第條女一齊影
7. 嬲左
8. 冷靜番
9. 睇多次
10. 嬲右
(7-10 會重覆多次）
11. 又冷靜番
12. stalk 下條女ig
13. 發覺係private acc.
14. login 分身acc.
15. follow
16. request accepted
17. cap 低人哋ig 啲相，作為一陣同班姊妹小組討論嘅素材
18. 決定post 相向男神示威
19. 成個photo album 碌左n次，最後都係係求先醒左自拍嗰堆相入面揀其中一張
21. 過張相去修圖apps, 發覺張相影得塊面唔夠尖，決定重揀
22. 過第二張相去apps,發覺原來係同一張，決定照用
23. 選擇角色面形
24. 創建角色五官
25. 選擇角色身型
26. 較effect
27. reset
(23-27 重覆多次，視乎其自我外貌認知與真實外貌反差有幾大）
28. upload to ig,打番之前係fb page 見到嘅meme 做caption.
29. 有人係張相留言話自己串錯字
30. google translate完,發覺真係自己柒左
31. 改番個caption,del 番嗰留言
32. unfollow 嗰條友
33. 繼續碌

有漏講聲，我補番

做咩姐你

咁個wtsapp呢？

哈

抄都抄都on9 過人

毒撚做用連登過程呢

港女點用ig又唔會影響到人 講黎冇咩意思

戇鳩仔

on9仔

柒到冇眼睇

唔係個個都識搞笑....

摺埋啦你

無眼睇

幽默感真係唔係個個有

閱

ATM個post已經柒柒地
但意外地多正評

你呢個post真係on9當有趣

你係咪就係wts佢個條友？到而家都未覆？

我覺得幾好笑係咪垃圾

事實唔係咁 垃圾

我入黎只係為睇笑柒樓主既留言

唔好以為喺連登講港女就一定r到正皮先得㗎

睇完覺得好好笑

觀人入微
心思細膩

抄post 都俾少少創意啦

呢個cm仲好笑過樓主個post

多謝巴打

負皮是我給的

一路睇一路諗：做乜鳩

連登啲留言真係好撚低質

嬲左 嬲右

唔好咁講 係我衰嘅

個po 低質先

何必呢 何必呢～

樓主收皮啦唔該

收膠啦戇鳩仔樓主

嘩樓主同我個username好match

ok wor

思考次序如下;
1.
2.
3.
4.
5.

留名睇小學雞睇唔明 見一個扑一個

on9
唔係覺得好好笑會好多正皮下話

笑左 笑樓主戇尻

有lab report味道

好撚柒